721 牛屎佬係唔會識得戴手套打人，因為無咁醒

狗應該聰明過牛